起底黑警，世界上無兩家茶禮食架！

隔離post傻左同情隻起底狗？
全港咁多界別，各行各業，係要做狗？
就算死都要做政府工都有好多種啦
事至如今仲做狗 可以怨邊個？
我地示威者一路俾你打 要一路要幫班狗諗埋？

同情班狗班人，你有無上過前線俾狗打過呀？
世界上邊有一路收狗糧一路所謂變節咁著數既事？
想食兩家茶禮？小朋友都知魚與熊掌不可兼得啦
根本好撚可恥

推

唯一出路就係搵埋D唔想做狗既人一齊推工,企出黎指證黑警既惡行

事到如今唔想做就一早quit撚左啦
咪撚再妄想啦好無

push

我明,只係依家另一邊屎都冇得食既時候,係咪應該揀返有啖屎食下個邊?

你知唔知自己講梗咩？
呢個世界有得選唔食屎架

唔係話同情佢地 但係唔係佢咁樣變節 我地邊得嚟資料？ 理性小小啦

但經過尋晚一事應該會再多左
少得一個得一個

停止左膠啦好嘛？

你點證明到所謂變節黑警講既野可信，而我地不被擾亂分化？

show委任證講野就可信？
當中可以係自我洗白兼擾亂我地就好似依家咁
多得你唔撚少

前:冇得升比人蝦
後:比人屌當初要做狗,有機會改過

世界上仲有quit

我知,我想講既係食兩家茶禮黃左之後

佢前途關我撚事

都唔關我事,我唔係關心緊佢既事

屌你老母我自爆埋 我企最前線揸盾擋嘅 你又企係邊？